今日，我要推介一款神作

佢有出色嘅人設同靚仔靚女
有唔同嘅勢力互相衝突
主角羣係主要國家外勢力而且會不時亂入
主角羣嘅機體比其他人嘅機體勁好多
喺第一季最尾，除咗主角羣嘅勢力決定和解
但喺第二季，衝突又再次展開
有好多外傳
主角係獨一無二嘅存在
主角會成日換機體
主角一個打全場
第一季嘅重要角色死咗之後，第二季又有一個好似樣嘅人出現
冇錯！佢就係高達

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

00！！！！！！

讀做Double O，以AD年代為背景，貼近現實

而且十幾年前嘅畫風放落依家都唔覺得悶，再睇返seed同seed Destiny HD版嘅畫面質素

雖然當中講嘅嘢有啲離地，但戰鬥畫面非常華麗，啲GN粒子噴嚟噴去

仲有就係舒格堡喺背後操縱一切，去到劇場版先發現所有嘢都喺佢掌握之中

仲有新人蒼月昇，聲線似阿寶似到十足十

Exia，Dynames，OO之類嘅機會都勁有獨特風格，唔似Aegis，Justice同Infinite Justice換下幾個位嘅色就算

每次嘅結局大戰都好震撼，睇過就明

入門高達一定要睇00，話睇鐵血嗰啲係fake 鳩你，睇完00就可以睇Seed Destiny

最後嗰句最重要

推介00都負評

能天使好高機動

Exia，驅逐目標

00 有兩把實體劍=二刀流=高質

Seven Sword

七劍型00高達有冇聽過

無睇到最後果句就比左正評 屌

屌咩

鐵血屌打

鐵血呢啲垃圾就想同00鬥？

牙 牙 牙牙 牙牙

240082, Exia 目標到達

トランザム

仆街仔累死晒成個基地啲人

exia...目標驅逐

第一季都睇唔晒

快啲睇真係好好睇記得睇完之後睇埋劇場版，睇完劇場版就可以睇seed destiny

垃圾

靚仔靚女 出色人設(戰爭高手+智慧庫)

國家外勢力(Mithril)

主角機體勁好多(Arbalest/Laevatain)

各勢力和解(男女主和好)

第二季衝突展開(男主放飛機+漏咗筆記)

外傳(校園篇)

主角係獨一無二嘅存在(卡西姆)

主角成日轉機體(Arbalest/Laevatain)

主角一個打全場(男主單挑蓋茨軍)

鬼滅都未出聲

死藍絲港豬